美國證交會推出將中國公司除牌的規定 須列明與中共關係

美國證券監管部門宣布最新監管措施，執行在美上市公司不受外國政府控制的法律，不遵守美國審計標準的外國公司將被逐出美國股票交易市場。規定專門列出了有關中國在美上市公司是否受中國共產黨控制的規定。
美國證券交易委員會（SEC）星期三（3月24日）公佈了一項臨時最終修正措施，執行《外國公司問責法》（HFCA）要求在美國上市的k公司證明不受外國政府實體控制或擁有的規定。
美國證交會的聲明提到，規定在美上市公司必須說明董事會中是否有中國共產黨官員，並說明公司章程中是否含有中國共產黨黨章內容，並在年度報告中披露是否存在任何的海外安排和影響力。
美國證交會加快宣布了臨時規定的制訂，這是因為《外國公司問責法》要求必須在該法案簽署成法的90天內開始推出規定。美國證交會目前正在就違規公司識別程序尋求公共評論。
美國證交會說，正在積極評估如何執行法案中不受90天期限限制的其它要求，包括識別程序和禁止交易要求。
前總統特朗普去年12月簽署了《外國公司問責法》，旨在防範連續三年未能遵守審計要求的公司在美國證交所上市。共和黨參議員肯尼迪（John Kennedy）與民主黨參議員範荷倫（Chris Van Hollen）聯袂推出了這項法案。肯尼迪參議員當時指出，中國政府多次未能允許美國公眾公司會計監督委員（PCAOB）對在中國和香港註冊的公司進行審計。
肯尼迪參議員在去年12月18日的一份聲明中說，“共產主義中國多年來一直是美國證券交易場地的霸凌，這在今天停止了。”

仲算唔算no action?

拜登美國省長又奶共

未核平北京之前都唔算

連衛兵覺得要戰爭先後action

直至有一間大型中資係SEC除牌之前(百度級別),我都CONSIDER做NO ACTION

有先

「說明董事會中是否有中國共產黨官員，並說明公司章程中是否含有中國共產黨黨章內容」有咩問題？
做共產黨唔見得人？

推

因為大陸新的公司管治要求，大型至中型公司一定要設立共產黨支部同黨書記，參與公司決策。
佢咁即係封殺所有支那公司在美上市。

其實影響唔大，返香港上市d外資一樣會買

Trump一早講

所以下一步一定係對付港交所

有黨委坐陣，榮耀來架喇，應該大大聲話比美帝同世界聽，我地有咁優秀既人係度
美帝唔比上市，係美帝既損失，唔識貨，有錢唔賺

琴晚堆支那股 跌到屎咁

停牌要回水，你即停佢，共匪有閪錢咩，所以要返曬黎香港上，有錢回水俾紐交所先可以除牌。

係支那開公司 無一間係可以同共產黨無關係既 全部除定牌都得

不過一開始都係搵D細既黎開下刀先

最諷刺比特權呢渣中概股上市既係奧巴馬 (副總統拜登)